依家後生係咪見小巴最後一個位就唔上？

我遇見好多次，排晒長龍上小巴都係咁。
見得番一個位就唔上，就算係單身一個。
後面d 阿叔就會sip 上黎。

唔知你地明唔明

有咩問題

呢個問題係咪應該我問

唔係淨前排最入，有時係開邊位都唔上

你咁問得即係知點解，我真心想知

前面啲人個個唔上憑咩要我硬食個唔好坐既位

上面講左唔好坐
另外𥄫到條隊後面有後生女
我都寧願等下架

關咩事

普通開邊位都係咁

淨返嗰個位我唔鍾意嘅，咪唔上咯

唔上咪唔上囉又唔係打尖

可能想坐單位
我成日都係等巴士 小巴
多人未下架
你有你忙 我有我休閒

如果得返吊腳位就唔上
利申：44吋長腿

唔上都有得屌?
點解特別講後生, 我見好多C9, 阿叔都一樣唔上

講得好

Applause

因為車上面d人霸住外面d位掛

你上先有揀位嘅權利，但我亦有等下架嘅權利，想拿拿聲開車咪叫前面班友坐撚哂啲閪位佢囉，否則我贊成攬炒，一齊唔好走。

我米八高, 有時得返個車轆位成個人辛苦到仆街

男人腳長都算講得通，我唔明啲女人明明無嘢要抽，站頭上車坐到總站佢都要坐外面，埋邊個位中途可能要落車，又有人上車，佢就寧願成程車要讓出讓入六次，都要麻煩佢側邊果三個人每人避佢兩次，呢啲人除咗話佢心地唔好，真係諗唔到咩原因。

毒撚心態羅

每個人都有選擇嘅權利，你自己咪又嫌三嫌四，憑咩話人先

裡面位污糟
不過人地鐘意坐咩咪坐咩囉
佢點知入面果位幾時落車呀
如果有人好鐘意睇風景專坐入面，咁咪一樣係自己選擇

成班ON9, 咁小事都有分岩唔岩心水，鬥少陣啦

唔撚係囉，D後生見最後一個位，DUP低頭玩手機，司機就ON99係度等，後面D人又唔知上唔上好。成個場面超尷尬，完全無必要

真係好污糟
見過幾次啲小強爬嚟爬去

有得揀先至係老闆

所以我支持攬炒，大家都唔好上，企到天黑。

大家都想有選擇既權利，就係咁簡單

搞到我次次都要講我好快樂，我好難過

後生就是原罪

BB

on9 咁都叫攬炒，你行緊車時整翻架車全部人死晒先叫攬炒

淨翻嘅都唔會係靚位

利申 自己一個會照上

真係頂你地唔順，上小巴姐，又唔係睇戲，又要靚位。
駛唔駛開支紅酒比你？

唔上就唔上嫁啦，你想上咪上先我等多陣開架新車坐住等唔好?

真係頂樓主唔順，上小巴姐，又唔係軍訓，上唔上都得架啦。
駛唔駛步操比你閱兵？

屌你咁講你肯定係車上面果個啦，差一個人司機先開車就屌鳩唔上車果D?自撚私

有時係想make sure 有位先上車 點知後面個呀叔一野衝左上前上左車

我坐入面位見過六七隻甲由係我隔離行過
所以夜晚打死都唔會坐入面

咁人地有時間你理得人 你話佢唔俾其他人上就話啫
佢真係帶支紅酒上去飲又唔影響人我都唔覺得有問題

樓主一係假 一係on9 。

咁就自撚私 你咪撚搭丫笨

真心唔明唔上最後一個位有咩問題關你春事咩，有人想上自然有人上嫁啦on9

位唔是咁上啲

連登啲人仲煩過呀婆